連登仔推GME害我蝕左幾千蚊

連登仔推GME害我蝕左幾千蚊

樓主走先
幾千蚊都講，會比人恥笑

幾千蚊

學生？

係咪未輸過錢
定係未出過賺錢

制係自己禁

唔洗走

已經笑埋你

玩gme玩到輸錢
當買個教訓知道自己唔適合玩股票

幾千蚊美元？

幾千蚊 跌都跌撚左啦

關我咩事

+300K>>+50K

賠返比你ok?

+12萬 -> -9K
諗緊走唔走

用槍逼你買？

我輸5000鎂

包賺仲會有人返工？

我30K都未講，BTW KEEP SH！

連登仔叫你俾曬啲錢大家洗 點解你唔照做

係我贏左你果幾千蚊，同你講聲唔好意思囉

幾千蚊咁多??
排隊上IFC未?

不過連登仔都救過我一次(差D被微信女呃身家),當係打和啦.

輸左千五

班 yolo 贏曬你地d錢 而家唔洗番工日日屌女

大家都係手足 點會呃你

信我地SH